無覺悟既麻煩退game

知唔知咩係革命啊?
係要付出大量犧牲 包括性命同前途
犧牲左既人
好聽d講就叫義士 烈士
難聽d講就係condom
你班成日埋怨比人當condom既人
如果你無覺悟做condom 犧牲小我完成大我
麻煩退game
做勇武唔係要拎光環 唔係要證明比人睇你大膽
人地佩服勇武係因為勇武係犧牲自己黎抗爭
所以勇武 = Condom
呢個世界唔會有大團圓完美結局
一場革命會犧牲大量人員
預左比人屌 你地就慢慢屌
繼續唔諗清楚究竟自己出黎抗爭為乜
係到怨天怨地怨隊友
對家就繼續全天候全方位全面反擊

退乜Game
大把免費講助升Lev courses
快啲參加

我幫樓主頂住

我會覺得 真正嘅高質勇武
智商情商都要兼備
與生俱來就不應怕condom一詞